香港有無好食既關東煮？

🍢

留名 我都想知

aeon

葵廣

葵廣一樓個間好食

好遠啊 尖沙咀有無

Donki

留名

銅鑼灣Donki可以頂到下，但唔算好好食

aeon唔差嘅

不過關東煮會難食咖咩都係嗰啲味

沖繩味之賞

7-11

donki
葵廣

有咩😅

又黃又正
正

donki la 又實惠又好食

香港第一

有 花果山

爭鮮

邊度？想去食